「發夢」如果國際表決支國馬上全面吞併北泡

眼見現時金仔痴q咗線係咁對世界挑釁，老美都冇晒辦法，個個都只能依靠支國制衡北泡，如果有一日全球接納支國全面接管北泡，協助一齊打倒金仔，大家認為會有什麼影響？

申利：「只係發夢，唔洗認真」

南泡一定反對
白頭山(長白山)是我們的.jpg

南泡依家驚到瀨屎，反條毛咩

推

金仔會統一全球

辣殺

連登仔淨識盲屌，講深入少少已經技窮

唔覺得支國有咁傻

支那依家發緊圍,一打又要窮幾十幾百年

吞完接收幾百萬飢民

北京爆蘑菇雲

痴線，一啲都唔傻

你個數點得出黎架？

如果支共真係要咁做 打完好大機會之後扶植一個政權 維持南北泡現狀

痴線，架仔同南泡都怕支國嘅軍事實力，區區金仔小意思，要打好快KO，只係大家都簽咗條約唔打核戰，就得金仔呢條頑童唔聽話，如果佢再搞搞震，一家會叫支國幫手食q咗佢，不過支國都唔蠢，放任個頑童搞到大家陣腳大亂，佢自己做下花生友都唔知幾happy

只要唔係金仔話事，大家就會冇咁驚

當然要發生呢個情況既前題係 金仔真係完全不受控制 否則中國好大機會都係比佢玩落去

大家都睇緊侵侵頭

對於中共來講, 其實無乜所謂

因為中國13億人

其實當中有超過9億, 都是活係貧窮線下

甘肅 貴州, 四川 呢D內陸省份, 好多人既生活仲慘過北韓人

一定唔會 中國對錢有興趣
戰略部署定國土一d都唔care

唔care

又唔係叫佢地過晒支國，只係易主啫，問題不大

一個冇軍事衛星定位既導彈系統係冇可能做到精確長程打擊，所以金仔d穿雲箭對美國影響不大，因為勁極都係一枝V2，但d左鄰右里當然會受威脅，搞到今時今日咁最大責任當然係中國管制能力唔夠，美國對待附屬國一向殘忍，一唔聽話就拉你落台，一係軍事入侵解放你，但中國已經冇能力控制北韓，佢緊係想美帝搞掂隻癲狗，但美國會等你正正式式同金仔反枱先會收拾北韓，廢事比大陸冷手執個熱煎堆

支那吞到北泡就可以直入日本海

支國個心計唔會差得過老美，控制北泡，幫美國除咗隻癲狗唔一定係好事

有冇人識北泡文？

同南泡唔同架咩 真係唔了解

寵寵寵同撕咪打點一樣

同韓戰時候一樣有春用

唔會全面吞併，就算美國南韓真係唔理你，你估戰鬥民族都會唔理？

聽軍事方面既時事評論員講，之前美國預演打北泡，都會預留中俄邊境既地方唔侵佔，估係為左同中俄分帳
當然依家唔知侵侵會唔會咁

點解我覺得金仔偷襲東北
東北會直接投降

如果美國, 日本偷襲東北, 東北就會直接投降

但北韓偷襲任何一個國家, 都會有好多人奮勇抵抗
因為無人想比北韓統治

問一問邊個俾飯班北泡人食，已經鳩都縮理啦

理想結局:北京、南北泡電腦大爆炸，地球上最無恥嘅兩個民族絕種

有分別,但北泡同南泡人大致都可以溝通到

拎晒北泡啲地種高麗參

調轉講，成日話香港獨立係分裂“中國”，倒不如香港管治“中國”，咪唔洗搞獨立唔洗搞分裂囉。香港人根本勁到暈，不過未習慣管人姐。

終於有人提戰鬥民族
北泡宜家咁惡
肯定有佢受權

侵侵由頭到尾都只係視支共對北泡最有影響力， 好似冇提過戰鬥民族